Duncan桌遊集資最後3日，我地邀請埋佢畫阿源 !

我地之前已經出過一個Post，話會邀請佢畫有香港特色既圖，而家找數啦

係呢到再簡單介紹番個遊戲先

《Duncan快跑》係一隻考驗大家創意，同熟識朋友/睇穿人心程度嘅遊戲。每個玩家處心積慮就係為咗集齊最好嘅故事籌碼同埋技能，引到你朋友/陌生人會心一笑之餘，又取巧咁獲得最多嘅分數，絕對唔會破壞友誼（？）

遊戲一共有超過140種不重覆（時間卡、地點卡、動作卡、原因卡、功能卡）並由Duncan獨家繪畫的遊戲卡。

玩家可以利用唔同既功能牌去做低其他對手，而且仰要發揮出多年來對朋友的觀察暸解去搶奪分數，最後結果絕對令你意想不到！

集資去到最後3月10號就會完架啦，想玩既話捉緊機會啦

集資傳送門:

另外溫馨提示一下嘖嘖上面價錢係台幣黎，我地唔會賣到千幾蚊副bg咁痴線